大家有沒留意

每次TVB鏡頭前都有條中坑拎往龍獅旗係前線出現